[子華] 論"原價放售" Vs "黃牛飛"

見到在座咁多位巴絲, 互相幫助, 買多左既人願意用原價放售比買唔到既人, 但接下落黎就引伸左下一個問題:

去到最後, "黃牛飛" 炒唔起, 佢地最後都係用原價放售, 市場上都有一班人搶住接貨, 變相"黃牛飛"可以說係無本生利, 係一個零風險既生意, 所以之後"黃牛飛"都依舊會出現

敢問各位, 嚮呢個未有實名制管制既環境之下, 可以如果分辨 "原價放售" 同 "黃牛飛"原價放售, 從而懲罰呢班 "黃牛飛" 小人呢?

利申: 已買

巴打又幾岩, 真係唔知幫到FANS定幫左炒家

佢地請蝻排原價放點會唔蝕呀

又唔好咁講 的確有好多好心巴打 見人搶唔到 幫手搶 比啲真心想睇既人 包括我 今日按左三個鍾 最後有一位巴打 好心幫搶 幫我搶到 真心好有愛

"市場上都有一班人搶住接貨" 又乜鬼炒唔起呀
大把case蝕放啦, 正常人都會搵最平蝕價既買, 唔會原價買

原價買咪原價買攞 又打code又用apps最終都係白忙一場仲要死死地搵人散蟹貨

等班黃牛做超級大傻仔，個心不知幾涼
相反如果呢個階段沉唔住氣走去幫黃牛買飛就真係戇鳩鳩助長炒風

慘在大把人諗住原價當賺左呢

乜黃牛飛唔係指高於原價， 會從中獲利嘅買賣咩？
只要所有人揸住個宗旨， 非原價不接貨， 咁已經冇人可以從中獲利。雖然黃牛有機會散貨打成平手， 但係次次都要冒咁大風險， 已經打消好多人想做黃牛嘅念頭啦。

不過我覺得香港人冇咁高尚嘅情操， 少少堅持都冇， 低賤到不得了

仲有大把時間，而家買黃牛既正傻仔
你唔急黃牛急

一路都講場搏弈佔上風既係需求一方
黃牛散唔到貨=蝕錢